% Exercice MathALÉA : 6G10
Compléter les programmes de construction qui ont permis d'obtenir ces figures.
\tikzset{
  point/.style={
      thick,
      draw,
      cross out,
      inner sep=0pt,
      minimum width=5pt,
      minimum height=5pt,
    },
}
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[itemsep=1em]
    \item Placer 3 points $I$, $J$ et $K$ non alignés puis tracer...
          \medskip
          \begin{tikzpicture}[baseline]
            \clip (-1,-1) rectangle (3,2.5);
            \draw[color ={black}] (0,0)--(1,1.2);
            \draw[color={black}] (-30.234752377721218,40.24344047215152)--(33.43475237772122,-39.343440472151514);
            \draw[color ={black}] (0,0)--(2.2,-0.3);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (-0.5,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$I$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (1,1.7) node[anchor = center,scale=1] {$J$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (2.7,0.2) node[anchor = center,scale=1] {$K$};
          \end{tikzpicture}

    \item Placer 3 points $S$, $T$ et $U$ non alignés puis tracer...
          \medskip
          \begin{tikzpicture}[baseline]
            \clip (-1,-1) rectangle (3,2.5);
            \draw[color ={black}] (0,0)--(7.401843996644799,8.882212795973759);
            \draw[color ={black}] (2.2,-0.3)--(-5.246950475544243,9.008688094430303);
            \draw[color={black}] (-49.541508402214944,6.7556602366656735)--(51.74150840221495,-7.055660236665673);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (-0.5,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$S$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (1,1.7) node[anchor = center,scale=1] {$T$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (2.7,0.2) node[anchor = center,scale=1] {$U$};
          \end{tikzpicture}
    \item Placer 3 points $M$, $N$ et $O$ non alignés puis tracer...
          \medskip
          \begin{tikzpicture}[baseline]
            \clip (-1,-1) rectangle (3,2.5);
            \draw[color={black}] (-32.00921998322399,-38.41106397986879)--(33.00921998322399,39.611063979868796);
            \draw[color={black}] (-30.234752377721218,40.24344047215152)--(33.43475237772122,-39.343440472151514);
            \draw[color ={black}] (2.2,-0.3)--(-9.908301680442989,1.3511320473331347);
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (-0.5,0.5) node[anchor = center,scale=1] {$M$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (1,1.7) node[anchor = center,scale=1] {$N$};
            \draw [color={black},fill opacity = 1] (2.7,0.2) node[anchor = center,scale=1] {$O$};
          \end{tikzpicture}\\
  \end{enumerate}
\end{multicols}